可以點代替M記既SHARK SHARK粉?

冇SHARK SHARK粉根本唔會幫襯自己炸重好

應該要有d台灣鹽酥雞既粉賣

台灣夜市野食好多味道揀，都係用果d粉

紫菜味 買d紫菜用搞拌機搞成粉

食杯麵只落半包粉，留返半包下次去色色

羽生匯 Mizunara
二寶Miss Frozen優質食材

以我所知以上兩間黃店都有shake shake粉賣

五香粉

邊到買到

好似好怪==

可以自己買 以前有friend買左十幾包去外國

你講M記?

之前未出過出前一丁麻油味囉
真係畀包 公仔麵 粉你

係

咁你個FD食完十幾次之後點算

MAMIMINFAN

好難食WO CHING

諗過喺Amazon買嚟用

分開食

打開個gip成排sharkshark

羽生匯啲粉同醬好似幾正

包裝咁似M記隻粉

但要轉運先買到

用開辣椒仔點薯條食好正

咩叫shark shark粉

所以上面巴打介紹嘅羽生匯好似幾好
唔使煩

新移民?

但其實超市D一細樽仔XX粉幾似